[NBA] 有無人決定罷睇黎緊呢季NBA

Cousins will sign a one-year, $5.3M deal with Warriors, league source tells ESPN.

老表5.3m去湧
打碌撚

Wfc

NBA 88

Me

curry
klay
kd
廢鳩
cousins

當打組團已經癲
當打收5.3m組團

可能怕自己大傷後無人要

5m wo
Center wo

$1 跟機

屌佢老母，由心底睇佢唔起
唔好話佢打nba唔需要你認同之類

放心 下季又係小牛正義之師出場既時候

你米又系搵LINK

我今季唔會買季票

唔啱你心水就屌

我無屌 我只係覺得唔啱心水就唔睇 呢個行動成熟得黎亦都合情合理

其實唔啱你心水就屌有咩問題

屌無問題, 笑佢罷睇姐

支持Ching 去笑影視台擺睇我地tvb個班

勇迷表示唔會

唔啱心水就屌你都話可以笑我自我中心吖
唔啱心水就唔睇咁成熟嘅決定你都可以笑？
講唔通

鐘意隊波點都會睇掛

咁都已經唔啱心水又點鍾意

又要扮唔知係勇士拎冠軍